甩甩算唔算twice最好聽既歌

打後個啲完全冇feel囉唔該

dance the night away

trash

Fancy

真心
like ooh-ahh
出道歌最正
金髮桃

TWICE TT

最最最好聽黎講係
利申:唔係打手

Heart shaker

Fancy最好聽

一定係TT

認真咩
出道歌唔掂喎

TT最好聽

但係金髮桃好好j喎

我記得第一次睇mv 正留意到子瑜
心諗其他嗰8條女jm9

WHAT IS LOVE阿成班傻西

CHEER UP

baby dont hurt me
no more

LIKEY

jellyjelly

Melting

韓國line嗰陣個look
始終覺得一開始嘅子瑜最靚

嗰時既子瑜好撚得

一出道即巔峰
之後太忙啦
殘左d

唔係殘左啲咁簡單

what is love係近十年最高汁kpop歌

唔想hurt到佢咁深

Feel special 啲詞寫得最好

曲都不錯

你講呢句幾有說服力

呢首嘢個mv造型同韻律都柒喎

Yes or yes la

熄爐啦

一直都係咁正

甩甩係我最愛，之後就應該係 fancy

個人比較鍾意復古
反而佢地扮可愛就真係好撚cringe

TT

I'm gonna be a star

佢哋一九年韓文歌同mv嗰啲出晒事
日文嗰邊就ok
尤其breakthru

breakthrough 反而我覺得一般，fake & true 好啲

Feel special lor 聽左咁多個月都仲未厭 高峰時期一日聽10次都有

Mv breakthru正啲
Fake and thru好似好求其咁

你話多賢樣衰

Dance the night away最好聽喎
聽落又舒服

倒數最靚女ok

其實我覺得Yes or Yes幾好聽

真正嘅once 係唔會話任何一個成員樣衰

其實好多都好好聽
one in a million
be as one
BDZ
stay by my side呢啲
once 可以聽多啲非主打/日文歌

熄爐最正（假膠）

附上我最鍾意嘅one in a million

only幾正

肯定係fancy

聽完聞歌起舞

係once點會唔聽sidetrack

哩首先係最好聽
基本上twice side tracks先反映到佢哋本人最喜歡嘅音樂

話甩甩最好聽既聽過signal未

哩首當時一發行比人罵

唔怪得知冇韓文版

YOY

甩甩算係twice最好人既fan

其實咩係甩甩

甩甩甩甩甩賣墮
knock knock knock knock knock my door

垃圾黎

哇... 有少少隱晦...

子瑜本寫真可以係邊買

老實講我都覺得麻麻... 你啲歌聽得多會攰

認真
for 自己：Love Foolish
for 大眾：Like a Fool

定

1 to 10
melting

Breakthrough

同意，暫時twice唯一覺得好聽既歌只有這一首

同意呢首
仲有best thing i never did

love foolish 彩瑛part

會重聽 / 洗腦 : knock knock / TT
覺得特別 : Fancy 同 like ooh-ahh
其他主打就覺得好一般...

哩首英文大熱

好少聽twice主打 sidetrack好聽好多

TT
Knock knock
Likey
What is love
Feel special

Fancy wooooo

十隻手指有長短

其實Be as one 都幾好聽！

同意 好多sidetrack都唔輸主打 分分鐘仲好聽

ice cream最好聽
次次唱k都會唱

呢首襟聽
感覺佢啲日文好聽啲

識嘢

認真討論起音樂上來都幾能charm

堅正
再加 synthwave

Twice 韓文sidetrack好有意境同美感

主打嘅話yes or yes都幾好聽

當初冇留意oh ah oh ah
第一首聽係cheer up
第一眼見到momo金髮楂槍個look
覺得個女仔好撚好撚索

咩原因？

Gmarket

好聽到被罵

香港無門市？

信和應該有得訂 可以格下價

Thx ching 有無訂

訂哂兩個version

我覺得breakthrough都好聽

Pink Lemonade
LUV ME
I WANT YOU BACK
The Best Thing I Ever Did
sidetrack好正

G Market ? 洗唔洗集運個啲？未用過

正常就送到上門口 不過依家有又delay又盛
跟ig shop or信和可能仲方便同平
集運唔識